bob 叔 今集講AE centurion 白金卡/黑卡入lounge

睇黎Charge Card 睇重TU多過income

批比你即收7.8k ...下年一定大把cut 卡...

btw hsbc 卡先難批...張vs 硬係唔批比我..